保羅費拉拿：C朗有力踢到40歲

意大利《都靈體育報》早前報道，祖雲達斯準備向基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）提供一份直至2024年的新合約，如果事成，這位球王將會至少踢到39歲。

保羅費拉拿（Paulo Ferreira）於球員時代跟C朗做過6年葡萄牙國家隊隊友，他說：「我認識C朗很久了。他的態度非常專業，一直很努力，相信在身體許可的情況下，他都會保持這個高水準，我認為還有4、5年。」

現任車路士外借球員技術教練的保羅費拉拿指，C朗已經35歲了，但仍然踢出這樣的表現，證明他好好照顧自己的身體，飲食及休息都得宜，「他仍然是受人尊敬的重要球員，而且大家都害怕他那改變戰局的能力。」

見好就收 唔好做第2個伊巴

伊巴有乜問題？

去曼聯

未去曼聯 = 呂布
去左曼聯 = 廢老

一陣燈到中肺炎即時退役

33場入17球唔差啦
傷呢啲野無人估到